麻疹係咪性病黎？

中招都係機司同空姐

無知識死撚左去

麻友先係